（有感而發）巴塞啲波開始無咁好睇

以前明明成隊有巴狗味 陰陰濕濕咁 拼圖王影帝呢啲先係巴塞嘅精華
依家用埋曬咩拉傑迪 正氣到無人有 啲波又搓得唔快唔好睇 點搞啊

得張家輝好睇

沙維除左成日9 up之外邊算無球品

不嬲都少睇疤狗

但都照場場大炒

Sick ball既一定睇阿記華麗進攻足球

水泥瀉地

比人

屌你 我地巴d人一搓得快少少你地班後防就UFC上身
踢波緊要定條命仔緊要

有牙蘇就好睇

睇下牙丹今日勁到pk

A高都勁過佢

牙丹仲有潛力

你當巴塞演藝學院 不過啲基因開始失傳 唔知係咪因為哥狗走左

我廠不知幾好睇 森林都失4粒 個人就訓著都即刻醒神曬

贏波咪唔悶囉

識睇一定睇曼聯嘅金剛鐵桶陣